寬頻續約

黎緊10月完約，佢開我$88 100 送mytv super.

想問下有無做同速平d 或者 貴少少上快d？ 唔想要佢個tvsuper

你係咩台？？咁平嘅

求介紹

Hgc